[條撚準備]有冇睇過勁爆bom bom彈珠人

白寶佢地每次變做機械人個頭時
都鳩叫左一個口號
類似係「上戰座」咁
諗左咁多年都唔知佢up乜鳩
有冇巴打知

爆炸好麻煩爆炸好麻煩 滿地炸彈！

pish

一秒就可以射走個波一樣既肚腩

戰甲變身
着戰座

著戰座
聽落好似1999

彈珠警察著戰座係爆外傳V(動畫第二作)
細個睇佢地打個筋斗變左機械頭覺得好獵奇

個人鐘意爆外傳(第一作)多d
超聖戰龍

順帶一提今年係爆外傳動畫20週年

細個係睇第二作先 之後先知原來有第一作

黑暗王子一劍將鎧玄武斬開一半嗰幕

以前最撚鍾意黃寶夠仆街

當年以為打完四天王就到boss戰
點知黑暗王子出場個故事先真正開始